有無人知邊度有陳村粉賣

以前去飲茶會有得食
依家基本上都見唔到有
細個好鍾意食
好想搵翻

元朗吳壁記好似有
冇買過 好唔好食唔知

thanks巴打
但元朗好遠 十年都唔入去一次

以前酒樓會有呢種賣

識食

巴打知唔知邊度有

長沙灣

有搵佐下
但佢係買翻來蒸就得
驚集運放得耐唔是咁好

長沙灣邊度

大埔有
熟食中心間三小姐

寄到嚟都餿

鋪名叫三小姐?